★[IT玩完］ IT 界特首論壇 未有提出特別政綱 !

行政長官候選人胡國興及曾俊華昨晚出席由資訊科技界選委及資訊科技界議員莫乃光舉辦的選舉論壇，而另一候選人林鄭月娥早前已拒絕出席。兩人均認為香港政府應該為創新科技產業的發展提供有利的環境及培育人才，但於論壇上並未有提出特別政綱及措施。

HK No IT

totally Agree

IT界成班毒撚狗屎垃圾工都肯做
邊有人會肯幫呢班人

識幾個UST grad既11k 12k都肯做
自己都唔爭氣 點幫

做爛市

屌那星 3大都有垃圾架ma

lm

道友再陪訓計劃(?)

僱主僱員落差唔大 係個班9up hr 9up姐

實公平㗎

唔提先好事...
班柒頭一話搞好轉定行

其實唔洗講。 睇下國家高層近日演講， 什少提到香港IT就知， 唔會再想搞好香港IT, 而係金融。
HKNOIT

順便一提， 有能力既巴打， 快d去美國，日本都唔好係香港

刻意提下啲字眼：FinTech、創新科技，等班豬覺得佢哋好似有遠見咁

你地IT狗呢次仲唔含得撚

屌我當初做乜唔轉行

你幾多歲？
仲黎得切

IT你唔做專咪就係雜工一個 有事就會諗起你無事就話你好得閒

轉晒用 linux 咪專業人士
用 windows, mac 人地唔當 IT 係專業

mac都係unix底